嬲夠未？

成日都凝住我同異性whatsapp 之後就嬲撚咗我 屌

未呀 返黎跪玻璃啦

女朋友=嬲

有病睇醫生

女人嘛

你俾個web佢睇咪唔洗凝住凝住囉

未

請斷絕與異性既任何接觸

係幾煩呢種女人

未呀屌你老母

你自己個名都講左，就係唔信你。